[奔雷手文泰來] TVB綠葉鄭家生單拖挑機 喝停示威者：搞到香港亂晒

因為一條逃犯條例，最近香港發生多次遊行示威，示威活動延至沙田，日前於新城市廣場發生騷亂事件，警方和市民都有多人受傷。這兩日，都有不少市民前往新城市廣場要求商場的物業管理員交代當日事件，並且圍着商場保安。TVB金牌綠葉鄭家生在今日傍晚時間經過新城市廣場，目擊保安被圍經過，上前喝止市民，不過卻被市民者反過來罵他是「茄哩啡」。

鄭家生表示現在香港太亂，再這樣下去香港會散，他說：「而家啲人都好離譜，搞到香港亂晒，係咪要令到解放軍落嚟，美國佬咪開心囉。我去到班人面前，叫佢哋唔好圍，佢哋就係咪鬧我，話我茄哩啡，我咪話：『你打我囉！』佢哋緊係唔敢喇。其實咁樣落去大家都死，我覺得呢班人應該靜一靜，呢班人都係搞事，和平示威啲人都散晒喇。」

《香港01》致電鄭家生了解事件，他指自己做完gym後經過新城市廣場，發現一班人圍着商場保安，便上前喝前他們：「佢哋（市民）圍住啲保安要人交代，交代啲乜啫，電視都影晒喇，嗰日我喺電視了解事件（7月14日），其實乜都影晒喇，啲人都唔通氣，恃住人多就圍人、靠惡，唔講道理。」鄭家生更表示，他見到一名年青人，在現場不停叫店舖落閘，他指：「當自己指揮官啊？人哋唔使做生意咩！」

你喝就停咩
喝有用林鄭出嚟喝咗好耐啦

仲做到生意？有冇腦
唔落閘唔通叫d人入去幫襯下?

成世最紅今次

好難得可以上到報紙仲要唔係娛樂版

電視都影晒喇

又係俾tvb荼毒既無腦廢老

政府唔on9就唔會有咁長時間野餐啦

藍絲啲logic永遠都係本末倒置

其實佢係住係富安，
平時見佢都無乜特別野既。
不過係d咁既場合叫人隻揪，
真係博上鏡咩。

又係美國佬，真係好撚煩

不過今次如你所願

收皮啦，茄喱啡

佢當自己係指揮官. 要喝停咁威威

他說：「而家啲人都好離譜，搞到香港亂晒，係咪要令到解放軍落嚟，美國佬咪開心囉。

典型廢老

冇文化既廢老一個
做黎做去都係強姦犯就知咩料啦
難得上到一次報

又係依啲垃圾廢老

藍絲冇仔送終好可憐呀

老解出黎有乜唔好先

叫得隻抽9成都係暴力型深藍

唔係佢個仔跳
係有人跳 中佢個仔部車

廢佬論點永遠都係果幾個
一係話你收錢，一係就外國勢力
林鄭唔搞逃犯條例，一早撤回就相安無事啦
照佢論點應該係林鄭收外國錢搞亂香港喎

佢唔係茄哩啡

係死茄哩啡

冇工開咪搏一搏反彈